健康碼使用意願

您好，我哋係健康碼使用意願研究小組，做緊一項關於香港市民健康碼使用意願嘅調查。 本調查只需3分钟時間，小組承諾唔收集個人私隱信息，數據僅做研究用途，並嚴格保密，且無任何政治或商業用途，請放心填寫~

钟你老母

你當香港人on9
屌你老母

Blocked